事實證明有競爭先有進步

早泄恃住同類型既壇得佢搞就唔撚理
一多個對手就快快手手改善個壇
呢邊連仔見個壇穩穩定定又唔撚理咁
對面登一出新野開始搶返客就急急腳出哂啲新功能
如果仲係一壇獨大應該呢世都唔會有人搞啲新野出黎益user

連仔望仔其實都keep住整緊更新啲
不過係人手少先整得慢啫

做乜鳩

同埋要keep住鞭策連尼住

味你老母咩
字都唔識多隻就死返入你老母個閪啦
定係你個兔唇搞到你口齒不清呀
高葵株式會社